有幾多人仲未放棄香港？

原本都冇諗住討論政治內容
今日個新聞真係令我忍無可忍
當我地日日係度遊行，表達訴求，打自己人既時候
上面班人就當睇馬騮戲咁係度恥笑我地
我想講既係
香港而家比上面食住，唔代表香港政府無良
政府官員沉默，唔代表佢地懦弱
日日有示威者遊行搞出事，唔代表香港人野蠻
我唔相信個個香港人願意為利益「一世」比上面班野食住
Include 各屆行政長官
我地未開始反抗上面已經咁唔團結，仲邊有機會翻身？
現狀係，香港人的確冇能力改變局面
但亦唔代表將來冇
我唔係要各位熱心人士停止遊行
都唔係要政府同新聞界堅決抵制上面控制
而係想各位唔好唔記得我地係香港人
唔係中國香港
養精蓄銳，蓄勢待發
我都想日後大大聲同囝囡講，我地係香港人

可以做啲咩？
當有嘢可以做嘅時候，幾多人會做？
有好多人唔係放棄香港，而係根本唔知發生緊咩事。只有少部份人知香港發生咩事，而呢一小部份人當中有有幾多唔怕事肯挺身而出？
依加連連登都有咁多五毛，可想而知香港之後會點。
心淡啦

返工 不了

遊行可以扮聽唔到睇唔到
再加五毛擾亂視線，企圖壓低香港人政治影響力，你唔勁過佔中基本上都唔會理你

實際我覺得叫香港人喺返工方面入手會易少少，香港人大部份都係做晒平日嗰堆主要工作，香港人要反攻
首先就唔好返咁足，香港人嘅返足工基本上就係每日ot，下下都怕被人炒
其實佢要你ot 就代表佢唔夠人，唔夠人又點會炒人，香港人唔ot 好似都冇野輸，除左多左錢去飲飲食食去旅行

而家係冇人做到野
政府係比上面食到實一實
因為要養飽七百萬人
官員更加唔洗講
再多意見都要經啲嘢去審核
咁我地啲普通人當然冇地方發表訴求
上面的確可以限制我地既自由
但唔代表我地將來冇能力反抗
你覺得得少數人採取行動反抗
我就覺得就目前狀況而言
有心反抗已經係好大進步

2014年你出過黎 依一刻你就自然心淡

願意為港捐軀

心鳩淡啦
四年前肯出黎個啲 當年就係比人話廢青 搞亂個社會 最後結果係點今時今日都好清楚
四年前我都有份坐 但而家既我真係無本錢再走出去搏
我都有對屋企人同另一半負責任
唔係唔想香港改變 而係有無人可以帶頭搞起呢壇野 令大家都覺得 咦喂呢鋪真係有啲料到喎 而肯自願走出來支持
而唔係當人地用自己做賭注為大眾fight for一啲野個陣話人廢青

小小意見 唔知講左有無人明

我都心淡過
甚至想離開香港去遠地方定居
我承認2014冇企出黎
冇咩大道理同原因，只係因為對香港冇感情
冇經歷過香港最黃金既時段
而家大左，諗清楚
我係比呢片土地養大
而唔係上面送落黎既糧食養到我肥肥白白
你可能覺得我乜春都冇經歷到
但我都想你唔係因受過傷就放棄香港

我諗係龍和道個窿到有份比人追住來毆既人 都已經唔係好想理

明白，多謝你既意見
希望多啲有志人士見到你呢篇野

最下面錯別字

唔係放唔放棄香港
生於斯長於斯 係愛呢個地方

未放棄
最sad係成日聽到啲人話香港冇得救啦，個個都諗住移民走咗去就算
走下走下，好快香港就真係變咗中國香港市

香港獨立

可以點 其實真係好心淡
以前高官都會扮諮詢民意然後搞小圈子投票
依加呢？
施政報告有人立法會上提出唔應該加隧道費
林鄭一句車埋嚟 唔得 然後就冇然後
市民抗議遊行 新聞封殺
就咁送市民嘅100億俾中國
唔係想打擊你 我都未放棄 我仲有一絲希望香港有救
只不過呢個就係現況

由以為自己心淡放棄，再發覺自己跟本放唔底自己成長既香港